[重要幫推]今朝大埔畀黑警推倒學生甩咗兩隻門牙

【16:20】消息稱，今早被警員撲倒的男學生傷勢頗重，多名同學放學後前往醫院探望，其中有同學透露受傷的中三男同學嘴唇縫了針，但因被撲倒而失去兩隻門牙，對於今次事件感到「好嬲」，「見到佢眼濕濕，佢話好痛，我哋就安慰佢」。他續指警方的行為屬「黑警」所為，指警方甫下車後便衝向學生，「啲學生驚梗係跑啦！」

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

幫手推見連登無人講

黑警還牙

幫手推

p

縫針 黑警冇人性

Push

黑警都想攬炒?

比個傷鬼佬睇下

推

破相

唔係啊。。

推上國際 睇下黑警暴行

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

黑警全家落地獄

仲要話佢自己跣親

家長全部唔撚出聲？
衰過大陸

佢係隔離救恩學校學生 根本唔關事

Push.

乜事係 學校捉人?

屌那媽

黑警

唔該英文文宣巴打將所有黑警做既野, 同佢地上司點係記者會包庇, 一五一十既 cc 比外國人睇
真係火都黎, 如果果位同學要告警察, 一定會支持, 唔係錢既問題, 係要還大家公道

屌 黑警

幫推

唔關邊間學校事，講緊係popo撲底邊個
蘋果段片+立場呢張相，被撲底既學生係同一個人，同佢係邊間學校有咩關係？

我係想講佢無辜啫

推呀
屌你老母死黑驚死全家啦

冇拘捕 即係襲擊啦
大家籌錢私人起訴

CLS

寫得唔好 唔係推倒係撲倒
成個人撲落去

失去兩隻門牙

個仔比人搞到咁老豆老母唔出聲？
學生比人整傷老師唔出聲？
乜撚野世界

全香港D老豆老母都係咁
冇撚柒閪用

佢 地受過訓練，抱腳頭撞地撞門牙。

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

警察係咪講少次大話會死

叫佢告9黑警 賠手

賠償

推上國際

好慘呀

還牙

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

痴鳩撚線屌你老母咩

宜家有邊個見到啲狗唔撚驚㗎

屌 接唔接得番呀

連埋今朝條片retweet

死黑警 還眼還牙

光復香港

個校長真係仆街

..屌
痴撚線仲有無天理啊！

痴撚線，就黎將陽具插入都係打招呼同送上祝福

死黑警

612 721 811 831

擺明係個黑警撲埋去啦 專蝦細路
死黑警 講大話唔眨眼 黑警可恥

強姦= 意外插入

之前元朗就話唔夠人要返去班馬
點解今次又可以人數差距咁多都可以咁勇去追學生

嘴唇縫針一定好痛
仲有兩隻門牙補唔補到???
定要植牙種牙果d

支持眾籌告黑警

依幾個月已經有好多人啲牙傷哂

有冇組織會幫下手

痴撚線！咁對啲學生！賠返兩隻牙呀屌你老母！

831

傻架 一個中學生 著住校服又冇gear
會驚佢做咩野 可以搞到咩事
洗唔洗咁樣拉
Dllm
換左牙之後再甩係永久再甩
唔會再有牙生出黎係人都知
永久殘缺啊
告佢啦
起碼都要賠償 整牙好貴架

好多牙醫義診
有需要上fb pm dental lennon wall

以牙還牙

推呀

屌

對牙冇左就係冇左
點補都補唔返

都唔好話啲AV情節呃人，個啲跌倒意外插入既劇情係今日既香港就會發生啦，以後各位女士落雨出街真係要小心啦。

屌你老母

仆街啦er....er sir仲係到話地面濕
報應會報落啲狗仔狗女到

推
黑警正仆街
咁樣整傷個學生

今晚大埔有冇活動

告尻佢啦 永久創傷 我話知你有心定無意 令市民受傷唔洗賠？

全世界都唔出聲
連記者都唔問，屌

告鳩班陷家產啦

最仆街係個校長

死差佬死全家

痴撚線 屌佢老母
死黑警 還牙呀屌你

屌你老母惡犬不得好死

唔知以為佢追緊葉繼歡

屌你班狗，門牙無得再出，咁就一世

還牙啊死黑警

ppp

嚴重過欺凌反而無事無人出聲

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

煲撚大佢呀 係個仆街校長報警架

啲狗仔狗女幫手還債啦

PISHHHHHHHHHHHHHHHH

【獨家！真相還原】大埔何郭佩珍中學外，警隊突然清場撲跌中學生！

Sor，誤會你意思，sorly

成個政府架構應該只係得翻人渣 組成

黑警 還牙

.........

推
黑警死全家

屌 正仆街

黑警點賠番比佢

江永祥謝振中涉嫌違反串謀公職人員行為失當罪

血債血償

正仆街

721831

集資 告九佢地 得唔得？
會唔會咩包攬訊頌？

Cls

push

仲要話人滑倒 痴線

刑事唔到都民事告佢，屌好撚嬲

屌你戇鳩？
見到通輯犯重唔走咩
追乜撚

黑社會又唔見跑得咁落力，死黑警

隔離po見到

今朝比黑警搞到無左門牙既同學仔入黎

唉
推

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

屌你老母
唔好怪人搞狗仔

吓 唔撚係啊

dllm

以眼還眼，以牙還牙

班狗真係當人盲

推
啲狗真係好惡

用OT錢賠囉
點都要整翻兩隻牙架喇

本身班學生已經散緊
好地地發癲追9人, 有邊個會唔驚
黑警還牙

全民罷鐵行動
IG FB 影等/搭巴士既相，

(1) tag #NOMTR
(2) 寫低罷鐵day 幾
(3) Tag 3個朋友一齊做

真係好撚on9
投訴又冇撚用

賴地滑屌你老母

puah

垃撚圾

投乜撚野訴呀
個警員有樣架
直接控告佢就得

又襲擊市民

屌你老味臭閪賤黑警 全都要死

推呀！

啲老豆老母死哂去邊 啲細路俾人搞都唔出黎

好明顯係黑警推跌

傷害他人身體

唔知以為佢捉緊葉繼歡

問左牙醫朋友， 甩左既牙仔要留番
盡快去睇牙醫先有得救
因為十五歲仔牙骨未生好， 唔建議植牙住

告鳩佢

有冇人可以聯絡蘋果記者?
推到蘋果up高清圖 影到number
(戴手套 手掙擦損果隻狗)

一定要種啦 成幾萬蚊....

做得Er er sir個仔
平衡力一定好好
希望er er仔係學校唔好因地面濕滑跌倒

追黑社會 揸刀嗰啲就無力

係咪要一日全香港人揸刀 黑警先會尊重人？

dllm cls

Tui

721 811 831

恰細路，痴撚線

還牙有用咩，
你地覺得夠還咩？
仆街黑警們應該吞槍自盡!!

你揸刀佢咪開槍，班警掟吓磚都講到好似掟手榴彈咁，咩生命受嚴重威脅

請幫手report保護學生thx

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

屌你老母黑警死全家

申請legal aid告差佬
人地仔女任打
自己仔女就要cid送返學

冇左兩隻牙點賠?

有布人幫手..搵牙醫正返的門牙..

錢係問題 但最大問題係植完牙唔會一勞永逸 有機會可以用好耐 亦都有機會用幾年就收皮 每次植牙療程最少搞你半年 未計心理陰影 一世要好小心 唔可以再撞
利申: 植過門牙 長期要儲定舊錢驚隨時又嗱野

希望當時人可以企出黎

有無人可以幫手問下學生哥洗唔洗援助基金幫手整牙。門牙好貴